最佳兒童鬼故—《雞皮疙瘩》

有無人細個都有睇，小學嗰陣勁鍾意睇
最鍾意鏡嗰集

goosebumps

咁正都無人理

以前成日睇
另外仲會睇向達倫大冒險，魔域大冒險

呢兩本未聽過

老母喺舊書義賣買咗十幾本英文版

喺書最尾有tv版錄影帶訂購表，細個睇到勁羨慕，最近發現YouTube原來有

星洲佬有套mr midnight都唔錯

小學成日借
我記得好似有個關於遊樂場

細個成撚日睇

恐怖樂園
呢個都係賣飛佛

正呀雞皮疙瘩
最記得有一集以為個主角係怪胎 因為太醜樣 俾身邊啲人排擠 到結局先知原來主角係人類 去左一個全部怪獸既星球

佢啲結局好正

細個覺得內容好不寒而慄 但又要驚又要睇
果陣淨係借唔夠膽買

pish

鬼鋼琴同木偶驚魂

唔係掛 向達倫寫個d系列勁好睇wo
雞皮好短 小學8個字睇完一本 英文版封面勁恐怖
最記得係有集講個面具戴左除唔到落黎
同埋有集講個主角睇到個鬼 點知原來個鬼係人類 佢地就成個星球都係外星人

毒撚comment無人理
One day at horrorland tv版
搵到YouTube有嗰刻真係係勁興奮

細個勁鍾意睇
好似有本叫魔血，之後主角隻狗食左
好想搵返黎睇

印象中好似叫 我的鄰居是幽靈？

小學瘋狂追 睇過30本以上
印象最深係妖獸森林同狼人皮 好刺激

你po左出來我狂煲

細個成日睇大部份故事都係結局留尾 得好少真係完結

睇過海綿